琴晚浸溫泉，兄弟又話我碌鳩短小......明明我只係扯咗一半

話說琴晚又喺京都浸溫泉
行過女湯，見到個大波㗎妹，心生淫慾
弟弟唔覺意扯咗少少
因為有啲大，所以條毛巾都包唔住

而佢地唔知係咪未見過大波妹
扯到衡一衡
佢地已經硬到條毛巾壓唔低條撚
由此可見，佢地已經發揮咗近乎100%嘅實力

而我就覺得條女一般貨色
所以弟弟都好有保留

點知佢地就話我短小
你地扯到衡都只係比我扯到一半大少少
憑咩笑我短
如果我扯到衡，頂到入你地大腸喇

根本就係你地食開屎，先咁敏感
然後就懶得戚，以為自己好大
你地點扯都唔夠我粗大就真

我呢啲叫做大丈夫能屈能伸
你地唔識嘢就唔好亂咁評論我碌鳩

相信連登仔應該識啲嘢
所以想問下，有冇人同我一樣，扯旗會分好多種唔同階段架，就好似手機差電咁

70%!!
80%!!~!~!
100%!!!!!!~!!!!

你要畀佢哋感受下
鳩講冇用 要鳩插

樓豬納米鳩

正文唔記得利申返
自問碌鳩中上

非gay
有女咁話我嘅話
我頂到入一入，屌到佢喊喇

短就短啦，扯一半

負皮嗰啲好似唔是咁明我講乜
因為你地一係完全唔扯一係扯到衡
同我班兄弟一樣

通常呢啲一下子扯到衡嘅都好短
分好多階段嗰啲通常扯極都仲有
不斷突破界限

70%!!
80%!!~!~!
100%!!!!!!~!!!!

110%

我要練到碌鳩愈黎愈長

我相信仲有得生長

如果我扯到衡，頂到入你地大腸喇

gay

橫越界限！！！
一身充滿電鰻！

平時插入去幾深？

好玩唔玩玩大腸

戶愚呂弟